黃子華飛 唔洗食黃牛 仲免費

Sorry 呃左你入黎
眼見仲有一大堆含家產放黃牛
呼籲各位一見到有人放黃牛就話要
多多錢都要hold到幾耐得幾耐 到時再話唔要 個個都係咁做既時候
黃牛黨到期就gg
有無得諗

約佢出黎交收 到時先放佢飛機

好撚無謂喎ching

好有效喎 好似係
你都係tg按幾個制姐

[/red]絲✗ 屍

好心你做戲做全套啦

無飛都唔買黃牛

直頭約黃牛交收啦

好呀 一於咁話啦

想抵制黃牛無人理

鬼有人理你咩，家下人人求飛都自動先加2~300，仲話抵制黃牛
真係得啖笑